幫老母課金睇《蘋果》

見老母睇新聞係用《蘋果》唔係 on9. Cc
真係倍感安慰
但係佢今朝突然問：點解而家睇唔到新聞嘅？
叫佢交低電話畀我
趁佢入咗房
9秒9幫佢課金

不過可唔可以出半年到一年訂閱計劃呀
我唔想個個月都要偷老母手機幫佢課金